{"mapwidth":3500,"mapheight":2735,"categories":[{"id":4,"title":"Emplazamientos arqueol\u00f3gicos","color":"#63aa9c","show":"true"},{"id":17,"title":"Zona Arqueol\u00f3gica Chich\u00e9n Itz\u00e1","color":"#63aa9c","show":"true"}],"levels":[{"id":"map-4","name":"yucatan","title":"Mapa de Yucat\u00e1n","map":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/yucatan-big-but-low-es2-3500x2735.jpg","minimap":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/yucatan-big-but-low-es2-150x150.jpg","locations":[{"id":92,"title":"Tul\u00fam","about":"Enclave Maya sobre el Caribe","description":"test","iink":null,"category":4,"thumbnail":null,"x":0.5,"y":0.5,"zoom":"2"}]},{"id":"map-17","name":"chichen-itza","title":"Mapa de Chich\u00e9n Itz\u00e1","map":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/chichen-itza-map.jpg","minimap":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/chichen-itza-map-150x150.jpg","locations":[{"id":20,"title":"Pir\u00e1mide de Kukulk\u00e1n","about":"7\u00aa Maravila del Mundo","description":"En el centro del complejo","iink":null,"category":17,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/icon-chichen.png","x":0.51,"y":0.34,"zoom":"2"}]}]}