{"mapwidth":3000,"mapheight":2344,"categories":[{"id":"86","title":"Destinos naturales","color":"#bb0000","show":"true"},{"id":"34","title":"Destinos tur\u00edsticos","color":"#bb0000","show":"true"},{"id":"32","title":"Sitios arqueol\u00f3gicos","color":"#bb0000","show":"true"}],"levels":[{"id":"map-4","name":"yucatan","title":"ES &#8211; Mapa de Yucat\u00e1n","map":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/yucatan-big-but-low-es2-3000x2344.jpg","minimap":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/yucatan-big-but-low-es2-100x100.jpg","locations":[{"id":247,"title":"Ek Balam","about":"En maya yucateco, \u00c9ek' B\u00e1alam significa \"Jaguar negro\"","description":"a 30 km al norte de la ciudad de Valladolid","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/icono-Ek-Balam-100x100.jpg","x":0.56,"y":0.24,"link":"javascript:   abreLocationCard('ek-balam')","zoom":2,"pin":""},{"id":259,"title":"Dzibilchalt\u00fan","about":"A  17 kil\u00f3metros al norte de M\u00e9rida","description":"\u00abdonde hay escrituras sobre piedras planas\u00bb","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/icono-Dzibilchaltun-100x100.jpg","x":0.34,"y":0.2,"link":"javascript:   abreLocationCard('dzibilchaltun')","zoom":2,"pin":""},{"id":266,"title":"Cob\u00e1","about":"Al oeste del poblado y zona arqueol\u00f3gica de Tul\u00fam","description":"\u201clugar de agua turbia o picada\u201d","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Coba2-100x100.jpg","x":0.62,"y":0.3,"link":"javascript:   abreLocationCard('coba')","zoom":2,"pin":""},{"id":280,"title":"Chich\u00e9n Itz\u00e1","about":"Boca del pozo; de los (Itz\u00e1) brujos de agua","description":"Ubicado en el municipio de Tinum","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/ChichenItza1-100x100.jpg","x":0.47,"y":0.28,"link":"javascript:   abreLocationCard('chichen-itza')","zoom":2,"link_on_list":"javascript: abreLocationCard('chichen-itza')"},{"id":130,"title":"Uxmal","about":"Antigua ciudad maya del periodo cl\u00e1sico","description":"A 62 km al sur de M\u00e9rida, uno de los m\u00e1s importantes yacimientos arqueol\u00f3gicos de la cultura maya","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Uxmal7-100x100.jpg","x":0.31,"y":0.36,"link":"javascript:   abreLocationCard('uxmal')","zoom":2,"pin":""},{"id":305,"title":"Tul\u00fam arqueol\u00f3gico","about":"Ciudad amurallada de la cultura maya ","description":"En la costa del mar Caribe","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/TulumZA1-100x100.jpg","x":0.67,"y":0.4,"link":"javascript:   abreLocationCard('tulum-arqueologico')","zoom":2,"pin":""},{"id":501,"title":"Chacchoben","about":"\"ma\u00edz colorado\"","description":"Establecido posiblemente en el Precl\u00e1sico Tard\u00edo, supone un centro c\u00edvico y religioso","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Chacchoben1-100x100.jpg","x":0.54,"y":0.64,"link":"javascript:   abreLocationCard('chacchoben')","zoom":2},{"id":504,"title":"San Gervasio","about":"Roca plana en el lugar de las golondrinas","description":"Lugar de culto a la diosa maya de la fertilidad","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/SanGervasio5-100x100.jpg","x":0.77,"y":0.34,"link":"javascript:   abreLocationCard('san-gervasio')","zoom":2},{"id":502,"title":"Kohunlich","about":"Centro ceremonial","description":"Sus primeros habitantes datan del 200 d.C.","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Kohunlich6-100x100.jpg","x":0.46,"y":0.78,"link":"javascript:   abreLocationCard('kohunlich')","zoom":2},{"id":503,"title":"Edzna\u0301","about":"Ciudad maya de avances tencnol\u00f3gicos","description":"Edzn\u00e1 contaba con numerosos edificios religiosos, administrativos y habitacionales distribuidos en una superficie de aproximadamente 25 kil\u00f3metros cuadrados","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Edzna4-100x100.jpg","x":0.25,"y":0.52,"link":"javascript:   abreLocationCard('edzna')","zoom":2},{"id":500,"title":"Calakmul","about":"Sitio de 70 km\u00b2 y m\u00e1s de 6000 estructuras","description":"Fue uno de los grandes poderes regionales durante el periodo cl\u00e1sico","category":32,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Calakmul3-100x100.jpg","x":0.32,"y":0.84,"link":"javascript:   abreLocationCard('calakmul')","zoom":2},{"id":377,"title":"Canc\u00fan","about":"Destino tur\u00edstico internacional","description":"","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Cancun2-100x100.jpg","x":0.76,"y":0.21,"link":"javascript:   abreLocationCard('cancun')","zoom":2},{"id":379,"title":"Playa del Carmen","about":"Lugar de ocio en Quintana Roo","description":"","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/PlayadelCarmen7-100x100.jpg","x":0.72,"y":0.32,"link":"javascript:   abreLocationCard('playa-del-carmen')","zoom":2},{"id":150,"title":"Isla Mujeres","about":" Isla encantadora, situada frente a Canc\u00fan","description":"En tiempos prehisp\u00e1nicos la isla estaba consagrada a Ixchel, diosa maya de la Luna","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/IslaMujeres1-100x100.jpg","x":0.8,"y":0.19,"link":"javascript:   abreLocationCard('isla-mujeres')","zoom":2,"pin":""},{"id":380,"title":"Holbox","about":"Isla recogida e \u00edntima sobre el Golfo de M\u00e9xico","description":"","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Holbox8-100x100.jpg","x":0.68,"y":0.12,"link":"javascript:   abreLocationCard('holbox')","zoom":2,"link_on_list":"javascript: abreLocationCard('holbox')"},{"id":403,"title":"Cozumel","about":"La mayor isla cercana a Yucat\u00e1n","description":"","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Cozumel3-100x100.jpg","x":0.75,"y":0.35,"link":"javascript:   abreLocationCard('cozumel')","zoom":2},{"id":582,"title":"Puerto Morelos","about":"Centro de deportes de mar","description":"Su arrecife, declarado Parque Nacional, forma parte de la segunda barrera arrecifal m\u00e1s grande del mundo","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/PuertoMorelos5-100x100.jpg","x":0.75,"y":0.27,"link":"javascript:   abreLocationCard('puerto-morelos')","zoom":2},{"id":429,"title":"Chetumal","about":"\u2018Donde crecen los \u00e1rboles rojos\u2019","description":"capital del estado de Quintana Roo","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Chetumal1-100x100.jpg","x":0.54,"y":0.76,"link":"javascript:   abreLocationCard('chetumal')","zoom":2},{"id":431,"title":"Tul\u00fam Tur\u00edstico","about":"gran atractivo tur\u00edstico de la Riviera Maya ","description":"V\u00e9ase tambi\u00e9n la <a href='http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/mapa\/es-mapa-tulum\/' class='btn btn-default btn-xs'>ciudad arqueol\u00f3gica de Tul\u00fam<\/a>","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Tulum2-100x100.jpg","x":0.66,"y":0.4,"link":"javascript:   abreLocationCard('tulum-turistico')","zoom":2},{"id":584,"title":"Valladolid","about":"Ciudad colonial, fundada sobre Chauac H\u00e1","description":"Ciudad colonial famosa por su gastronom\u00eda y posici\u00f3n geogr\u00e1fica cercana a Chich\u00e9n Itz\u00e1.","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Valladolid1-100x100.jpg","x":0.54,"y":0.3,"link":"javascript:   abreLocationCard('valladolid')","zoom":2},{"id":583,"title":"M\u00e9rida","about":"Constru\u00edda sobre la ciudad maya T'Ho","description":"Capital y ciudad m\u00e1s poblada del estado de Yucat\u00e1n ","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Merida6-100x100.jpg","x":0.34,"y":0.23,"link":"javascript:   abreLocationCard('merida')","zoom":2},{"id":580,"title":"Izamal","about":"Roc\u00edo del cielo","description":"Entre sus monumentos m\u00e1s importantes destacan 5 pir\u00e1mides de gran tama\u00f1o","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Izamal2-100x100.jpg","x":0.44,"y":0.24,"link":"javascript:   abreLocationCard('izamal')","zoom":2},{"id":581,"title":"Campeche","about":"\"lugar del se\u00f1or sol garrapata\"","description":"Su asentamiento maya dur\u00f3 m\u00e1s de un milenio","category":34,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Campeche8-100x100.jpg","x":0.2,"y":0.47,"link":"javascript:   abreLocationCard('campeche')","zoom":2},{"id":691,"title":"Sistema Arrecifal Mesoamericano","about":"Arrecife de coral de 1000 km","description":"El Sistema Arrecifal Mesoamericano (SAM) es el segundo arrecife m\u00e1s grande del mundo despu\u00e9s de la Gran barrera de coral en Australia","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/SistemaArrecifalMesoamericano6-100x100.jpg","x":0.82,"y":0.25,"link":"javascript:   abreLocationCard('sistema-arrecifal-mesoamericano')","zoom":2,"link_on_list":"javascript: abreLocationCard('sistema-arrecifal-mesoamericano')"},{"id":432,"title":"Cenote Dos Ojos","about":"Uno de los cenotes m\u00e1s famosos en la Riviera Maya","description":"Se divide en 3 \u00e1reas: la cueva de los murci\u00e9lagos, el primer ojo y el segundo ojo","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/cenote-dos-ojos-100x100.jpg","x":0.67,"y":0.37,"link":"javascript:   abreLocationCard('cenote-dos-ojos')","zoom":2},{"id":692,"title":"Gran Cenote","about":"En las proximidades de Tul\u00fam","description":"Cenote de agua cristalina donde se practica el buceo de superficie.","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/GranCenote1-100x100.jpg","x":0.66,"y":0.39,"link":"javascript:   abreLocationCard('gran-cenote')","zoom":2},{"id":693,"title":"Parque Chikin Ha","about":"Parque recreativo","description":"En este parque se puede volar por encima de los cenotes a trav\u00e9s de una tirolesa","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/ChikinHa3-100x100.jpg","x":0.69,"y":0.35,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-chikin-ha')","zoom":2},{"id":694,"title":"Parque Discover M\u00e9xico","about":"Parque recreativo en Cozumel","description":"M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http:\/\/www.discovermexico.org\/\">www.discovermexico.org\/<\/a>","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/DiscoverMexico8-100x100.jpg","x":0.74,"y":0.36,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-discover-mexico')","zoom":2},{"id":695,"title":"Parque Xel-H\u00e1","about":"Parque ecol\u00f3gico","description":"M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http:\/\/es.xelha.com\/\" target=\"_blank\">http:\/\/es.xelha.com<\/a>","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/XelHa2-100x100.jpg","x":0.69,"y":0.37,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-xel-ha')","zoom":2},{"id":696,"title":"Parque Xplor","about":"Parque al lado de Xcaret","description":"<a href=\"http:\/\/www.xplor.travel\" target=\"new\">www.xplor.travel<\/a>","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Xplor2-100x100.jpg","x":0.72,"y":0.32,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-xplor')","zoom":2},{"id":697,"title":"Parque Xoximilco","about":"Canales de Canc\u00fan","description":"<a href=\"http:\/\/www.xoximilco.com.mx\/\" target=\"new\"> www.xoximilco.com.mx<\/a>","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Xoximilco1-100x100.jpg","x":0.74,"y":0.24,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-xoximilco')","zoom":2},{"id":698,"title":"Parque R\u00edo Secreto","about":"Maravillas naturales y r\u00edos subterr\u00e1neos","description":"<a href=\"http:\/\/www.riosecretomexico.com.mx\" target=\"new\">www.riosecretomexico.com.mx<\/a>","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/RioSecreto6-100x100.jpg","x":0.71,"y":0.32,"link":"javascript:   abreLocationCard('parque-rio-secreto')","zoom":2},{"id":700,"title":"Ruta Cenotes Puerto Morelos","about":"Origen en Puerto Morelos","description":"","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/CenoteIkKil1-100x100.jpg","x":0.75,"y":0.27,"link":"javascript:   abreLocationCard('ruta-cenotes-puerto-morelos')","zoom":2,"pin":"hidden"},{"id":699,"title":"Reserva de Sian Ka`an","about":"Reserva de la Bi\u00f3sfera Sian-Ka'an","description":"Declarada Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/SianKaan1-100x100.jpg","x":0.61,"y":0.54,"link":"javascript:   abreLocationCard('reserva-de-sian-kaan')","zoom":2},{"id":702,"title":"R\u00eda Lagartos","about":"Reserva ambiental protegida","description":"Zona de amplia biodiversidad, con abundantes manglares rica en su fauna (aves, reptiles y peces)","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/RiaLagartos7-100x100.jpg","x":0.6,"y":0.11,"link":"javascript:   abreLocationCard('ria-lagartos')","zoom":2},{"id":701,"title":"Celest\u00fan","about":"Su r\u00eda corre a lo  largo de manglares","description":"Su r\u00eda contiene una amplia biodiversidad, siendo los flamencos el animal m\u00e1s caracter\u00edstico de la zona","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/Celestun1-100x100.jpg","x":0.22,"y":0.28,"link":"javascript:   abreLocationCard('celestun')","zoom":2},{"id":704,"title":"Cenote Ik kil","about":"\"Cenote sagrado azul\"","description":"Piscina natural de aguas subterr\u00e1neas","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/CenoteIkKil1-100x100.jpg","x":0.49,"y":0.3,"link":"javascript:   abreLocationCard('cenote-ik-kil')","zoom":2},{"id":703,"title":"Cenotes Cuzam\u00e1","about":"Recorrido de cenotes","description":"El recorrido suele incluir 3 cenotes principales.","category":86,"thumbnail":"http:\/\/localhost\/interactive-map\/www\/wp-content\/uploads\/CenotesCuzama7-100x100.jpg","x":0.39,"y":0.31,"link":"javascript:   abreLocationCard('cenotes-cuzama')","zoom":2}]}]}